小朋友咁就冇咗4年光陰！

家長係有責任，不過個所謂老師真係好撚仆街

61516285

輕輕一推

推到佢冇朋友

好撚賤

如果係真 都幾仆街 錢銀是小 時間是大

真ka

無仇報

報緊

痴撚線